有無可能有一日人類淪為家畜

其實呢個世界都係弱肉強食
人類將部分智商差距太大既動物馴化成家畜（尤其識群居）
圈養佢地 將佢地作為食糧

如果有一日 有超高智商外星人黎到
將人類整個文明摧毀
圈養所有人類
不出幾代 人類後代缺少社教化同智能發展
人類可能會喪失左文字同語言
甚至徹底淪為家禽

每次一諗起自己呢個想法都覺得不寒而慄

而家地產商咪圈養緊啲人喺劏房
assume人類被人食 個問題就低質晒了
而家窮撚日日校鬧鐘起身幫有錢人搵錢，仲OT冇錢補，好過做食物

冇 回本期太長

養人類做乜
十幾年先食得

你食唔食乳豬？

有機會，所以人類要凌駕其他生物，幫動物講説話嘅都係人奸